\vbox{
    \ifmini

        \section*{Edelweisspiraten \index{Edelweisspiraten}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G D C G | e a D G} | D C G D | D C G D | e G}
        \chorus{G D a G | G D a(C) E(G)}

        \begin{enumerate}
            \item Sie saßen | Der neue Kurs | Mit ihrer Kleidung
            \item Sie hatten nichts | Was war | Da gab's nur eins
            \item Da gabs nen | Da machten sie | Und Essensmarken
            \item Sie glaubten | Sie glaubten fest | Und diese Angst
            \item Sie stehen heute | In Amt und Würden | Doch seh ich
        \end{enumerate}
    \fi
}